基督徒，多謝你哋！

利申，不以基督為恥，但係曾經以自己係香港基督徒為恥
原因不外乎覺得教會離地 (e.g.某教會竟然話浸禮搞唔成係仇敵興風作浪) 同偽善 (e.g.傾向恐同、 認為示威者有暴力唔啱但係又對警方濫權唔出聲)

但係今晚睇見有好多基督徒一齊出嚟表態反修例，又為死傷者默哀，其實我心裏面好感動多謝大家！

愛仇敵真係好難，特別係而家
求主幫助我哋識得點樣愛
唔係包庇過錯，而係直指其非，使其改過。

抗爭嗰度仍然漫長，希望大家繼續努力，繼續祈禱，繼續作鹽作光，願主引領

講真，依家真係睇唔到出路... 靠著耶穌得勝，阿們

We connected

Amen😭😭😭

耶教係第一批connect 架
冇佢地6月11號夜晚開始通宵唱sing alleluia to thte lord 唱到第二日朝早
應該唔會有咁多人受感動 再企出黎

推！

係無乜㗎，見步行步啦 尤其當我諗到香港教可能有朝一日會同大陸教會一樣下場就覺得好唏噓...

至閉基督徒有時又好缺乏思考能力
我真係識得有基督徒會認為近排政府都出咗反對通知書，繼續上街係壞見證
有人甚至會認為幫港出聲嗰啲片係可靠消息
我心諗，家陣係為政不仁，官逼民反喎，點可以倒返轉頭講話係市民帶頭製造混亂呢

下一步其實係要召集吓教會文宣，返去自己教會圈子向藍絲同老人家解釋我哋點解要上街

我今晚都有去，6點半果陣見到得幾百人，心諗被拉果800幾個義士都多人過我地…
後來聽到迫爆左遮打花園，先覺得香港既基督徒原來仲有得救!
我教會班長老執事，清一色係藍，仲有d德高望重既教友係深藍，帶頭公開發放假消息（唔講太多了，再講就知我咩教會）…
要改變呢班人，談何容易呢…

求主加力

我大概估到。你我相信如果你同佢哋對話嘅話會好辛苦。求主保護。

諗起我自己教會青少年WhatsApp group都有人因為鬧交鬧到quit group，睇見都心痛

我地教會好多星期日番完崇拜，轉個頭同埋啲傳道人出去遊行集會（不過唔係用教會名義